{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70946&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주루지풀빌라"
    },
    "text": "あなたのために用意された場所は、室内個別温水プールが完備されたキッズペンションで、四季を通じて水遊びを楽しむことができます。 このペンションは周辺に慶州大陵苑と普門観光団地が位置しており、車で約8分と4分かかります。 東宮と月池は車で約6分かかります。 ペンションの入室は5時から、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiと駐車可能なスペースが提供されており、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションの客室は個別プールが提供されており、四季を通じて利用が可能であり、温泉水を使用しており、ぬるま湯は無料で提供しています。 また、全客室内にはチムジルバンが完備されており、利用時間に制限がなく無料です。 ペンションは駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、安全のために最善を尽くしています。 全客室個別バーベキュー施設も提供されており、費用は20000ウォンに設定されており、利用時間に制限はありません。 しかし、最大人数を超えるため入室できず、保護者付きでは未成年者は利用できず、客室内ではペットの出入りが禁止されています。 画像は実際と異なる場合がありますのでご注意ください。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別温水プール、無料Wi-Fi、駐車可能なスペース、チムジルバンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には慶州大陵苑、普門観光団地、東宮、月池があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、全客室には個別バーベキュー施設があります。利用料金は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。安全のために最善の対策を講じています。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "温水プールの利用は無料です。ぬるま湯も無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設について注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "ペンションの一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 454
    }
}